(Netflix)《Iron Man》導演拍飲食節目

延續佢幾年前套《Chef》

呢套小品幾好睇，
原來佢就係拍iron man 個導演，
唔怪得請到兩個avenger 客串
btw
個前妻好正

套chef真係好好睇

Happy Logan

邊兩個？

圖入面咪有囉屌

呢個節目Happy仲要親手導埋
今年已經搞埋獅子王

伏筆

重有the mandalorian

佢好鐘意參與埋演出

戲入面個仔玩vine唔駛幾年已經收左皮

LOGAN!

伏筆終於出現